是我的貼文起了作用 考牌官番工了

政府果然有Mon post

得電單車有牌考
仲有70%唔撚洗開工